投身保險業？

有個Uncle做保險，好似話係咩地區總監，佢就叫我入去試下，其實依行係咪好睇你個人嘅性格同人際網絡同關係

你大腦短路？

進入畜生道
同馮煒光一樣

咪即係保險經紀，係人都請架啦

認真，我做過兩個月
如果你仲後生，無乜方向
我覺得可以試下，因為唔係人人啱做
面皮要夠厚

如果唔啱既話當免費考個牌囉

保險狗果然係保險狗

做都千祈唔好拎果啲所謂allowance，人地當你借錢，會出事嫁

睇清楚份約，唔好隨便簽左啲不平等條約

準備斷六親

你好似試過奶嘢咁喎

其實唔hard sell咪得

當你成個月無單 為左份糧可以唔hard sell?

你問得都係想人認定你姐, 入去吧

我問係想知道大家嘅意見從而再決定

佢撈得掂唔代表你都得 又唔代表佢會好人到彈客比你
呢類行業真係好睇性格 而且入行門檻低 一街都經紀
講真你冇大陸市場 會搵得好辛苦

你唔問你身邊d fd
走黎上網問幾個路人意見決定自己career path

我做朋友實叫你唔能好入啦， 一陣入左行走黎r我單，我咪大檸樂

唔係上網揾認同我都諗唔到係乜
e 刻既你唔入唔會心息的
咪試下lor

我有問啊 咁我諗住問下唔同人嘅意見再比較下嘛

Sell 屎就sell屎啦
保咩險業

你賣iPhone 又話自己電訊業喇woo